以結局嚟講《全職沒女》完勝《不懂撒嬌的女人》

雖然其實我想講成套來講都係前者好過後者

輕鬆小品

樓豬識貨

松松姐姐做喜劇好正

大莊生同座首

agger
全職沒女結局出人意表但又好合理

成套劇都完勝 除左陳瀅之外個個都做得好好
笑位好笑 故事流暢
不懂撒嬌的女人又長又侵 幫女人打飛機

女人俱樂部都好過啦

淨係睇左全職無睇撒嬌
有無人點評下

我都係，一打開部電視就係陪著你走 ，成家人都冇睇呢套

事實呢嘅，唔駛驚

其實煙花個集剪得好好睇
三條線咁跳黎跳去
但又唔會亂

呢d咪就係好睇既地方
唔駛賣弄4k畫面乜乜乜 一個場景連哂三條線，呢d先係有心思有技巧既地方
故事脈絡好流暢

Btw 第幾集 想重溫返

大台力谷個d劇不嬲得啖笑

第10集
因為我記得呢集打後輝哥發覺自己鐘意松松

同埋呢套後期有首普通話既rap歌
唔知邊個唱 但好得黎又好洗腦
好過日日播陪着你走

Thank you

係咪fantastic唱果首

大台唔谷果d先有驚喜
陳耀全監製既劇好水準好飄忽，上兩套 今套

無記越九唔搭八 完全唔知佢想拍咩既通常係得。佢地創作其實唔差 無空間發揮。

不懂係拍俾港女睇

全職正好多

真

絕對係，我成家人對不懂都冇興趣

Exactly, 反而小品就唔錯，親親你好嗎同全職口碑好好多，起碼完整冇爛尾

先唔討論其他野 淨係個結局都完勝
其實冇睇過不懂

三條線 happy, moderate, sad end

唔知係咪fantastic唱
credit冇提過首歌
但個陣啲巴絲覺得係佢唱

冇睇過不懂+1

我覺得後生個兩pair結局都好現實

不懂係唔係都播歌好撚嘈
有睇所謂既第一季

座首

...
Btw 仲有個19旁白

陳永業亂入
仲有英文要配音

意料之外情理之中

全職沒女真係好好睇
好耐無試過睇tvb會睇到笑出聲
不懂撒嬌的女人好難睇

高琛同美妮一齊真係估佢唔到

本身都唔妥高琛嗰pair，所以呢個結局好滿意

難得有套劇拍人瑞戀唔係重口味

聲音導航

每次松松一扭扭計骰就會播
超想知係咩歌黎

真係得輝哥同松松睇得最舒服
松松好可愛

仲有另一pair人瑞唔反感係bobby同關詠荷 雖然唔算太人瑞

其實maggie同黃徳斌我都ok，覺得佢地幾襯

我記得有場輝哥代娜姐同fantastic求婚
笑到傻
真係好想知拍個陣 隊crew諗咩

刀下留人都

認真，全職係大陸口碑都好過不懂，係班本地成日吹奏4K啫

第幾集 想睇